[求助] 請問如何預約日本餐廳

唔識日文
晚晚轉酒店短trip
已問2間酒店被拒絕
見到有d代book網食水費居然幾百蚊人頭

除左打電話去仲有咩方法
但我打去講英文估計會收我線

tripla / visa signature秘書服務

試下去tabelog, gnavi search間餐廳，睇下有冇offer online booking

check緊同行人張visa signature有無啦
唔該晒

無
佢個官網就係refer左去要幾百蚊人頭booking fee個度

學日文，或者搵個識日文嘅幫你搞，比返茶錢人

無錯，搵個識日文既幫你搞。我次次都係咁

俾錢人幫你打

book邊間?我最近去日本某間一定要book嘅西餐食飯 send左email去幾日都石沉大海 今日頂唔順一定要打電話

visa signature打上去hotline好快就book到
我上星期都係咁book左兩間餐廳
有一間原本用tripla book佢話唔接受遊客book位
visa signature兩日就搞掂

我住一晚酒店
間野都幫我bk

World Master / Visa Platinum concierge